有冇手足自覺樣衰放人飛機

約左個絲打去睇戲，我哋事前冇交換相
到左約定時間，我唔敢出現
佢曾經講過見咁多次網友 大多都失望而歸
我鍾意佢但我覺得佢知我咩樣之後一定唔會鐘意我
於是我block左佢

做得好

瞓醒就skip咗

冇入試過？

有冇人

sorry 我都冇去

自覺樣衰約都冇約過

交換左相，但係皮膚差唔敢應承佢出就有

之後佢點

斬我

唔好再揾我la

死左味？

想傾計

你好靚
我襯唔起你

比你拒絕咁不如我先下手為強

咸了

樣衰學咩人網上識女

唔覺意之下識到架

手足也是嘛？

成日俾人放飛機

去 最多當見下個網上朋友，唔洗諗去到男女關係

但你唔去 隨時係你人生中既遺憾
亦都因為咁你先開post鳩叫取暖

你也是樣衰毒撚嘛？咁有冇放人飛機

她之後有試過找我
但我不知道怎麼好

一早一晚還是有雨
自我了斷有何不好

真毒係連whatsapp 都無人搵，證明你係偽毒

Beauty and the beast

多謝正皮既手足！但留言討論更好！

Beauty and beast係因為beast有錢

Whatsapp冇人找滴

Hellololololololo

過左一星期，我都是忘不了

別問我是誰，請與我相戀

不要著燈，能否先跟我摸黑吻一吻

點解冇人理小弟架！！！！！

比你去左都冇用嫁啦 你都冇自信 點會表現好 只會比人當怪人 到時受傷害

依家唔去咪幾好 醒下啦

夠鐘就block佢！！！畀佢知！！！你靚都會畀人放飛機架傻西！！

好心你啦 唔去你咪早啲回人lo
咁樣做 人地出之前打扮既時間 就係為左同你約會

好過佢見到我個樣嚇親

大不了佢有理由要走 咪放佢走

咁當佢樣衰，我唔想現身
放人飛機都幾好玩

介紹我俾佢

約左絲打 係米唔應該去 利申：暗瘡毒撚

米你老母 你不應該去！甩底後要block她呀！

哩啲臭西周街都有！不用特意介紹

交換相

咪咁 Sorry 毒撚好難得先有人搵唔捨得

咁好似會比人block先

不可一不可再
咁樣放人飛機 不如以後都唔好上網識人
反正你都唔會出現

block左咁咪唔洗出lo
唔block咪做個朋友

讀中學果時因為覺得自己樣衰 鐘意既人約自己都飛機 I know that feel

我都唔想識架
意料之外

佢知唔知你甚麼樣子

知 同學黎

冇喎 反而我係失望而回果個 以後唔會再係網上識人

緣份
咁督緊係見啦

咁你都飛機就太弱了

個女的醜樣嘛？

見完就會話係孽緣

肥左兩個size cool牙 假相

咁就岩喇 世界就係要有你呢d廢人 先顯得其他人高級

放過自己把啦

請問你是用哪個apps約架
要提防一下

你似玩鳩人多d
你約實左時間都唔出現
可以冇樣 但唔好冇品
香港個個都靚仔靚女咩
總有普通人嫁啦

我甚麼都不是 冇樣又冇品

你send個post 比佢睇又好 解釋又好
同人道歉先再block人
咪咁賤格 諗下個女仔感受

玩人咩 約咗又唔出現
咁樣係唔尊重人

你睇唔起自己
係唔尊重自己

就算毒撚樣衰都唔係咁做架
為咗唔想俾人拒絕就嘥人時間 放人飛機
係咪太自私？

終於有人放岩重點

事已至此，有啲難做，會諗諗。

我站在她對面都認不出我 有望我一眼但馬上別過頭 就好失落覺得佢會不會以為我是靚仔

明明早該放手 但有眼看不到